傻B幾時變左香港用語

喺大學電腦房聽到，有班香港仔話自己著全套西裝個樣好傻B… 難聽過粗口

你肯定唔係支那學生?

耍b
屌你老母

香港學生黎，廣州話同廣東話聽兩句就聽得出

真係自貶身價

裝逼都聽過啦

難聽過粗口+1
死支那仔

支那大學？

好un耳呀大佬